有冇人試過想追返自己拒絕過嘅人....

借朋友AC

是咁的
大概半年前拒絕過一個女仔
但發覺自己真係慢慢鍾意咗佢
想同佢一齊

但宜家唔知點好 無啦啦搵返佢又好似好怪

以我所知佢仲係單身

有冇巴打試過咁情況？
可唔可以俾下意見我

你點拒絕佢先

由撩下佢講野開始先囉

好易，一鳩開口撩佢仆嘢，即掂

你點慢慢鍾意佢？

我都係

無啦啦搵返佢係好怪啊
我覺得可以試下Reply下 佢IG story
睇下佢咩反應 仲熱唔熱情
Ig story真係創舉黎 唔熟都變熟

點慢慢鍾意 同埋點解當初拒絕人先

直接屌啦

其實係少怪
不過過左個尷尬moment
如果雙方傾到落去起翻埋一齊
可能呢啲就係緣份

斷左聯？

斷左難搞好多

timing 唔啱
下世啦

如果你好耐冇搵過人就咪搞人啦，無啦啦開始鐘意翻人？
諗清楚到底係想試水溫定真心鐘意人，一定會有原因。

Ghost 完對方
對方仍死纏

如果你拒絕佢果時已經識左好耐
咁姐係你根本冇留意過佢
之後拒絕完你先留意佢
果種鍾意你要諗清楚係唔係出自你心
定係因為佢鍾意你 你先好似回禮咁對人有好感

timing真係好重要

人地鍾意你時
可能做左好多野花左好多心思時間
但你對佢冇興趣就係冇興趣

點知過左一段時間後 已經同佢冇見面
先發現原來自己係鍾意佢

係，未失聯冇咁尷尬易搞啲

追